求救! 派左去PolyU Support Ching Management，點算好

我唔想support ching呀

點撚算呀